你地班bot撚, 肯停止未, 次次入post, 成班bot撚回覆阻住晒

你地班bot撚, 肯停止未, 次次入post, 成班bot撚阻住晒
你知唔知, 你地做乜意圖都好, 提醒人又好, 講自己想法又好, 行動又好, 日程又好, 你地整一大堆bot回覆, 大家就唔想睇, 之後全飛
你地知唔知阻止大家交流, 討論

你地唔洗用bot去強調, 開個post, 大家認同既, 自然會推, 你夾硬洗版咁, 你知唔知阻止緊一切正常運作
次次入去, 一大堆bot, 你攪到大家正常討論減小, 甚至無埋, 大家見到就眼冤

你地肯收手未?
你地再係咁, 成場運動比你地攪散

希望你唔係講緊我呢啲文宣啦...

文宣精簡啲比較好，你咁長大把人飛，我到今日仲記得呂個架飛機

我都知 但緊急法呢啲好難精簡囉 🥺 仲有好多人唔知有幾嚴重

其實個個Post d圖真係想完全封鎖

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

block撚曬

我晏晝都開個post屌完
就算係宣傳 你一張就夠
3.4張真係8成人都直接飛
好煩

可以開個post 宣傳嗰陣畀個post名放條link 想睇嘅人自然會㩒入去

X2

我永遠睇唔到二樓
因為已經Block哂班冚家剷

唔係個個都數據無限上網
有D係用最cheap plan
每個月5gb ，用完就數據好似蟻躝咁

D仆街冚家剷完全無諗過其他人嘅處境
日日洗版
瘋狂浪費其他人嘅數據
D死仆街真係同狗狗一樣
真係要拉去打靶

我去的話，我自然會去
我唔去的話，你點洗版我都係唔會去

班仆街浪費人數據，幾時俾天收，死全家？